其實D藍絲點面對港大做既民意調查?

佢地成日話自己係沉默大多數
但民調結果接近9成香港人反林鄭

佢地次次都話係黃絲民調呃人㗎啦，你上yahoo未睇到

佢地都反林鄭喎，話林鄭太軟弱

佢地係支持驚察咋

當Fake news囉

次次jer住戴耀廷跟住話黃絲民調呃人

佢地係冇渠道又唔想知自欺欺人嘅垃圾

鐘庭耀收咗黑金搞亂香港！！

佢哋腦殘點會識乜嘢叫做統計呀
你同佢哋講數據
佢哋會話都唔係問曬700萬人唔可信

藍絲都唔講道理
駛乜面對

明明全世界都企出黎屌狗佢地都話得幾丁友架啦
日日打飛機

鍾庭耀呀ching

後生人數多

反共，對社會無貢獻，唔知搵食艱難

藍絲:做假 切頭切尾

作數據 淨抽黃絲 etc...

港大精算及統計亞洲排名數一數二

Agree
同埋啲藍絲都唔理民意，點都照撐警察
一樣屌林鄭擺警察上枱、屌林鄭蒙面法
真係話好多人支持警察嗰啲都係建制派/大陸講嘅
信嗰啲都on9

暴徒廢青做假數據

根本又唔沉默又唔係大多數
日日落街打人，搵車撞人，又join埋林奠啲濕鳩對話講到爆哂鐘，仲沉默?沉你老母啦沉
明明係少數又唔肯接受現實

講民調唔可信果d藍絲應該唔知以前政府定期會搵大學幫手做民調比內部參考

佢地跟黨d風跟得好貼
十一國難 支鬼媒體報導光頭黑警同林大總統多過林鄭 而家擺明係黨直接背書黑警 林鄭係輔助黑警性質

假民調！
黃媒！
係美國佬出錢搞亂香港
佢地根本唔願意相信事實

藍絲: 對自己不利既野一切都係假, 藍絲思路如下

°/\\/□＊愛國是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞_▂+°搞事的人，或許\永遠都不能領會愛國的真諦﹏\＊☆°

中國 70碎 勁X1000000000000000000000000000000000 皇上令仔, 似維尼, 下屬多不勝數,好cool, 勁打得, 超串, 有錢, 識回血劍, 大中華, 有共產黨先有新中國, 沒有中國早就完蛋

唔係弱智點做藍絲。
一個弱智嘅點識分咁多嘢。

沉默的大多數會cut線，唔接受民調，唔會表達意見

又係大學生讀屎片
都唔知收左美國佬幾錢

藍屍會話搞民調嗰個係黃絲機構

因為佢地唔做民調
人地打俾佢
佢地唔會應機
咪搞到條數咁低
真正應該係6/4左右

佢地data base唔係香港
係計埋13億人

家中廢老好唔鍾意條柒婆，鬼咩上任冇幾耐就cut老人福利，咪損害到佢哋利益囉。但佢哋唔使要民主架，成日話大陸啲福利好好，最好呢就共產黨派個人嚟接管香港

話全部訪問黃絲

點解唔直接上支那住

佢地有佢地組織做嘅民意調查
乜鬼香港政研會

D引導性問題根本係垃撚圾
自己去支那搵間學校谷下國際排名挑港大機囉

同意樓上話,佢地反林鄭
係話佢太軟弱
班死廢老藍絲,佢地鐘意俾政權高壓統治

咁早落咗嚟香港，啲福利唔輪到佢哋啦。不過年紀再大啲可能真係會
總之藍絲都有唔同嘅人，有啲除咗對大陸/共產黨正面評價都叫做正常，盲撐嘅深藍就真係肉鳩酸避之則吉

對藍絲不利果啲就話係假新聞
就算rthk啲片剩係得畫面無人旁述
佢地都會話係假

繼續自己呃自己

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

藍絲都可以唔撐林鄭㗎嘛

1.收咗美國佬錢
2.未計十五億人
大把野

我之前深入過藍絲gp 其實好多都反林鄭 呢個都係佢哋撐中共 黑警嘅理由 因為中國無抗爭 無示威 睇落太平 所以覺得林鄭對義士唔夠兇狠
有呢個結果係合理 但唔代表佢哋同我哋同一陣線

一定係造假

又咁講 唔滿意政府 唔等於要支持黃絲
一件事還一件事

Rthk都反呢班人算鳩數啦

佢地一直話港大民調呃人囉
仲迫到港大終止個民調
要鍾生自己籌錢搞

而中大其實都有民調(規模略細，
港大之前做開一次1000人
中大700至800人)
結果(特首支持度)基本一樣

仲要話返我唔睇曬事實既全部先嬲
當我畀事實既全部佢睇佢就話係假
dklm

中大果個好唔留情 次次都強調撐/反政府果班人既特徵

藍絲係唔會花時間做調查 sample bias 完！

中老年、低學歷

咪即係我地睇藍媒d民調咁

大陸人都支持勇武?永遠都唔好俾中共建立基層組織